{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019217",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/8-seconds/GM0022010370948/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "30수 레이어드 슬리브리스 티셔츠 - 화이트"
    },
    "text": "ブランドである8 secondsのメーカーはサムスン物産ファッション部門で、商品番号はSS22 / 252242 GYP1です。 こちらの製品はデザインがベーシックで、コットン30番手スリーブレスTシャツです。 素材は綿100%で薄手で作られています。 このTシャツは他の上着アイテムとレイヤードしてコーディネートしやすいです。 洗濯方法は濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤の使用は避けてください。 洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりして洗濯すると、部分脱色や毛羽立ちが発生することがあります。 洗剤が残らないように十分に洗濯し、軽く手洗いして置物が落ちるのを防ぐ必要があります。 機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。 金属部材は肌と摩擦しないよう注意し、デザイン上、装飾物が付着した時は首を締めないよう注意しなければなりません。 水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。 白系の製品に色移りする可能性があるので注意してください。 水洗いの際、多少収縮したり摩擦によって毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色する可能性もあるので、着用や保管の際は注意してください。 最後に、消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツのメーカーは誰ですか？",
            "answer": "8 secondsのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "商品番号はSS22 / 252242 GYP1です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツのデザインはどうですか？",
            "answer": "デザインはベーシックです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "素材は綿100%です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは他の上着アイテムとレイヤードしやすいですか？",
            "answer": "はい、他の上着アイテムとレイヤードしやすいです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの洗濯方法はどうすればいいですか？",
            "answer": "濃い色と明るい色を分けて洗濯し、漂白剤の使用は避けてください。洗濯時に服を裏返して洗濯し、ねじったりこすったりしないで洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "洗剤が残らないように十分に洗濯し、軽く手洗いして置物が落ちるのを防ぐ必要があります。機械洗濯による製品損失は保護されず、暖房器具や高温のアイロンかけは避けてください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの着用時の注意点はありますか？",
            "answer": "金属部材は肌と摩擦しないよう注意し、デザイン上、装飾物が付着した時は首を締めないよう注意しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "洗濯時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "水洗い時に金属付着物によってサビが発生することがあり、体質によって皮膚アレルギーが発生することもあります。白系の製品に色移りする可能性があるので注意してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの収縮や摩擦による問題はありますか？",
            "answer": "水洗いの際、多少収縮したり摩擦によって毛玉が発生することがあり、強い日差しや照明によって変色する可能性もあるので、着用や保管の際は注意してください。"
        },
        {
            "question": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されますか？",
            "answer": "消費者の不注意による製品の損傷は補償されません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 428,
        "QA": 530
    }
}